其實支那係咪可以無限量印銀紙？冇規管？

濕鳩支那政府一收地就派幾百粒至幾千粒比支那

D 錢邊度黎？

即係可以無限量印？D濕鳩一收地就派幾百萬至幾千萬

錢從何來

不嬲fiat money都係求奇印 所以crytocurrency先越黎越貴

發夢夢見個個國家都有偷雞印銀紙